呢一刻仲信特朗普會反cup既人不如死撚左去啦

屌你老母成班連登仔由反送中炒車到而家，乜撚野煲底見、支爆、樓價跌，樣樣都估錯邊。到而家仲幻想特朗普反cup、內戰，用下你個死人腦啦，唔撚好以為世界圍住你轉啦仆街
我屌你地老母臭閪

傻閪狗：區議會民意逆轉

抗乜撚野爭呀，搞咁多野為左比班港豬繼續返工供樓？

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

樓主你有無考慮過效法你師兄呀？
粒子彈我有俾錢 我真係希望你地唔好咁樣亂用公帑呀屌你老母死黑警 要死都搵其他方法啦

伯母個蚑那臭閪窿我日日屌緊

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊